支持警方拘捕非法集結人士

強烈支持警方拘捕非法集結人士
犯法就要承擔後果
法治先係普世價值

又晒一個acc la

block上一頁

又燒一個account，去黃店買返個account啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Kelvin彭
(狗隻#325838)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

支持犬方非法拘捕集結人士

已封鎖會員 Kelvin彭

你老母行街都非法集結 而家有無行出馬路先

已封鎖會員 Kelvin彭完全封鎖

多謝衝出嚟

「法治」同「守法」都未識分